打立場姐姐隻癲狗好有可能727再出現

睇番佢打人個過程，佢差唔多係最巔嗰個之一。通處走，十足隻癲狗。好有可能會係727再度出現。出現時，千萬不要動武。最多以101拘捕令緝拿。認住佢。

push

比人拉咗
陳志祥

唔洗佢出直頭去農場搵佢買西瓜

但好似只係涉嫌非法集結咋